請問警察打警察算唔算襲警

點解淨係得普通襲擊

虐畜渣

係虐畜

警察打警察算唔算公職人員行為失當

其實只係用最低武力去制服一個人 唔算犯罪就真

係我嘅話就好似個藍絲file 攞去印度毁滅

虐畜

警察傷人 唔駛你教
做架兩 再嘈爆埋你頭 汪汪汪

香港警察係2019國家英雄
依家出埋女警陪酒被爆樽消息
叫14億人民嘅情何以堪
直頭可以告叛國

狗咬狗算唔算虐畜

黑色果隻識出旋風腿

休班唔計

自衛反擊啫，因女警持有攻擊性武器(胸部）

俾對手咬春袋咪

Madam陪酒唔駛你教

阿sir襲警唔駛你教

一句自己人呀屌你老母咪乜事都冇

應該係虐畜/傻人發現案

做雞就做雞啦，唔洗幫佢兜喎

下次唔好啦